屌你老母，iPhone差電線真係又貴又廢

上年年頭抽奬中咗部Iphone X，咁就焗住繼續用iphone啦，之後仲手痕係apple store買多咗條差電線
屌佢老味，用咗一年左右就已經成日用唔多，仲彈句不支援此配件出黎
賣成2舊水一條線，差個電都咁撚煩，真係想即刻掉咗個iphone落街佢

一年仲想點？我果條20日都無就收皮

用 wireless

用家問題

我6Plus條線仲用緊

上年年頭抽奬中咗部Iphone X，咁就焗住繼續用iphone啦

我係你就一早賣撚左去套現啦 今日既果係你自己自招

Apple係唔會貿然推出未成熟嘅科技

用緊8plus 仲用緊5s條線

原廠線用左三年幾都無事
但買過條momax垃圾一年唔夠就壞

ipad mini 4 , 原裝線仍使用中

買Ikea 嗰條MFI 線。幾耐用

我最舊嗰條係7年前ipad mini 1
真係想知你地點用咁快爛

唔知係咪個窿多塵